# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-23 15:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-23 15:24+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"

#: app/__init__.py:153
msgid "Bad request!"
msgstr "错误的请求！"

#: app/__init__.py:159
msgid "Login required!"
msgstr "请先登录！"

#: app/__init__.py:165
msgid "Sorry, Not allowed or forbidden!"
msgstr "不够权限或者访问被限制！"

#: app/__init__.py:171
msgid "Sorry, page not found!"
msgstr "无法找到相关页面！"

#: app/__init__.py:177
msgid "Sorry, an error has occurred!"
msgstr "服务器内部错误！"

#: app/helpers.py:24
msgid "just now"
msgstr "刚才"

#: app/helpers.py:38
#, python-format
msgid "%(num)s year"
msgid_plural "%(num)s years"
msgstr[0] "%(num)s年"

#: app/helpers.py:39
#, python-format
msgid "%(num)s month"
msgid_plural "%(num)s months"
msgstr[0] "%(num)s月"

#: app/helpers.py:40
#, python-format
msgid "%(num)s week"
msgid_plural "%(num)s weeks"
msgstr[0] "%(num)s星期"

#: app/helpers.py:41
#, python-format
msgid "%(num)s day"
msgid_plural "%(num)s days"
msgstr[0] "%(num)s日"

#: app/helpers.py:42
#, python-format
msgid "%(num)s hour"
msgid_plural "%(num)s hours"
msgstr[0] "%(num)s小时"

#: app/helpers.py:43
#, python-format
msgid "%(num)s minute"
msgid_plural "%(num)s minutes"
msgstr[0] "%(num)s分钟"

#: app/helpers.py:44
#, python-format
msgid "%(num)s second"
msgid_plural "%(num)s seconds"
msgstr[0] "%(num)s秒"

#: app/helpers.py:49
#, python-format
msgid "%(period)s ago"
msgstr "%(period)s之前"

#: app/templates/layout.html:60
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: app/templates/blog/index.html:3 app/templates/layout.html:63
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: app/templates/layout.html:67
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: app/templates/layout.html:69
msgid "Blank"
msgstr "空白页"

#: app/templates/layout.html:81
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: app/templates/layout.html:86 app/templates/public/login.html:11
#: app/templates/public/login.html:45
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/templates/blog/index.html:50 app/templates/blog/post.html:32
msgid "views"
msgstr "次浏览"

#: app/templates/blog/index.html:56
msgid "No posts found!"
msgstr "没有博文！"

#: app/templates/blog/index.html:93 app/templates/blog/post.html:121
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/templates/blog/index.html:94 app/templates/blog/post.html:122
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app/templates/blog/index.html:104 app/templates/blog/post.html:132
msgid "Admin:"
msgstr "管理员："

#: app/templates/blog/index.html:106
msgid "Add post"
msgstr "添加博文"

#: app/templates/blog/post.html:37
#, python-format
msgid "There are totally %(count)s comments"
msgstr "总共有%(count)s个评论"

#: app/templates/blog/post.html:59 app/templates/blog/post.html:92
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: app/templates/blog/post.html:64 app/templates/blog/post.html:97
#: app/templates/blog/post.html:111
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/templates/blog/post.html:83
msgid "replys"
msgstr "回复了"

#: app/templates/blog/post.html:107
msgid "Leave a comment"
msgstr "发布一个评论"

#: app/templates/blog/post.html:134
msgid "Edit post"
msgstr "编辑博文"

#: app/templates/blog/post.html:160
msgid "Sure to submit this comment?"
msgstr "你确定提交此评论么？"

#: app/templates/blog/post.html:195
msgid "Sure to submit this reply?"
msgstr "你确定提交此回复么？"

#: app/templates/crud/index.html:127
msgid "Are you sure to delete this record?"
msgstr "你确定要删除这个记录么？"

#: app/templates/public/login.html:17 app/templates/public/signup.html:17
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: app/templates/public/login.html:26 app/templates/public/signup.html:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/templates/public/login.html:38
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: app/templates/public/login.html:46
msgid "Forget password?"
msgstr "忘记密码？"

#: app/templates/public/login.html:53
#, python-format
msgid "Don't have an account yet? %(signup)s now."
msgstr "还没有帐号？立刻%(signup)s。"

#: app/templates/public/signup.html:11 app/templates/public/signup.html:54
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: app/templates/public/signup.html:35
msgid "Repassword"
msgstr "确认密码"

#: app/templates/public/signup.html:47
#, python-format
msgid "Accept our %(policy)s"
msgstr "同意%(policy)s"

#: app/templates/public/signup.html:60
#, python-format
msgid "Have an account? %(login)s now."
msgstr "已有帐号？立即%(login)s。"

#: app/views/blog.py:87 app/views/blog.py:125
msgid "The post does not exist!"
msgstr "指定博文不存在！"

#: app/views/blog.py:91
msgid "Comment content can not be blank!"
msgstr "评论内容不允许为空！"

#: app/views/blog.py:112
msgid "Save comment successfully."
msgstr "成功保存了你的评论。"

#: app/views/blog.py:129
msgid "Reply content can not be blank!"
msgstr "回复内容不允许为空！"

#: app/views/blog.py:133
msgid "The comment you would like to reply does not exist!"
msgstr "你要回复的评论不存在！"

#: app/views/blog.py:149
msgid "Save reply successfully."
msgstr "成功保存了你的回复。"

#: app/views/public.py:65
msgid "User name or password incorrect!"
msgstr "用户名或者密码有误！"

#: app/views/public.py:105
msgid "Please agree our service policy!"
msgstr "请同意我们的服务条款！"

#: app/views/public.py:117
msgid "Password dismatch!"
msgstr "密码不匹配。"

#: app/views/public.py:122
msgid "This email has been registered!"
msgstr "该邮箱已经注册过了！"
